世衛奶中共，會唔會因為非洲真蝗蟲事件？

非洲蝗蟲，好大機會侵襲印度後再攻陷支那。

所以中共已經派大量人員去非洲滅蝗

世衛總幹士譚德塞，係埃塞俄比亞人，咁岩埃塞俄比亞又爆蝗蟲事件，中共派大隊人去當地滅蝗，所以譚唔理歐美反對，都要乃共？

因為真蝗蟲影響唔到美國和歐洲，所以歐美冇放咁多資源幫非洲人滅蝗，所以譚要奶共奶到雪雪聲？

一個總幹事咁大權力左右到成個org嘅傾向？

姐係成個世衛已經爛到入心

非洲奶共唔係一朝一夕啦
n年前已經奶緊

唔係
係因為陳馮富珍做世衛總幹事之後，受支共order，搞選舉改革。
原本個「選舉委員會」係由三十幾個歐美醫療/衛生專家做，不記名噉投票畀總幹事候選人，所以選出嚟嘅多數都係歐美/日韓專家。
改制之後，變做一個成員國一票，自然益晒啲佔多數嘅發展中/未發展國家，即係非洲。
而家嘅世衛奶共係因為支那係佢幕後主人

一成員國一票，對中共國、美國、印度等大口大國，其實都好不利，話晒叫大國。
對伊斯蘭、非洲有利。
其實新選舉好on9，應該要weighted，中國美國日本印度等大國分數就高些。

美國好心就投放多些資源在非洲和伊斯蘭國家上。

譚係中共安排捧佢出黎架 好似係

屌你俾一個自己國家衛生都搞唔掂嘅人做世衛總幹事

姐係等於俾窮撚做有錢人阿頭

點投都冇用，中蟈直接投放資源係非洲領導人既瑞士銀行戶口先有用。

滅蝗?殺自己同類?

所以咪係專家囉